屌你 馬刀貝刺身真係好好食

D口感好撚彈牙爽口

淥熟食都好甜

上網睇原來即係蟶子

脆脆啲 似反腸

個種口感其他刺身未食到有 同埋幾鮮味

赤貝又係